【親情/INTERVIEW】點算好

UST Global China Studies黎緊有面試 撞正我大陸一個親戚死忌 我同佢見面只有幾次 冇乜感情 但父母堅決要我返去

想問唔IN會否一定唔收or扣分 比你又會點選擇？

一定係去IN

In 唔 In 冇咩關係
利申:冇In入咗

巴打咩分數

gcs
其實可唔可以話我知係讀d咩
同埋讀左有咩用

唔in

梗係去in啦，你老豆老母痴線你唔係同佢地癲埋一份吖嘛